@inproceedings{Bebeshina-Clairet-Lafourcade:TALN:2019,
    author = "Bebeshina-Clairet, Nadia and Lafourcade, Mathieu",
    title = "Inf\'erence des relations s\'emantiques dans un r\'eseau lexico-s\'emantique multilingue",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Articles courts",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "323-332",
    note = "Inferring semantic relations in a multilingual lexical semantic network",
    abstract = "Les m\'ethodes endog\`enes se trouvent au coeur de la construction des ressources de connaissance telles que les r\'eseaux lexico-s\'emantiques. Dans le cadre de l'exp\'erience d\'ecrite dans le pr\'esent article, nous nous focalisons sur les m\'ethodes d'inf\'erence des relations. Nous consid\'erons, en particulier, les cas d'inf\'erence des relations s\'emantiques et des raffinements de sens. Les diff\'erents m\'ecanismes d'inf\'erence des relations s\'emantiques y compris dans le contexte de polys\'emie de termes ont \'et\'e d\'ecrits par Zarrouk (2015) pour le contexte monolingue. \`A notre connaissance, il n'existe pas de travaux concernant l'inf\'erence des relations s\'emantiques et des raffinements dans le contexte d'am\'elioration d'une ressource multilingue.",
    keywords = "r\'eseau lexico-s\'emantique, ressource multilingue, inf\'erence de relations.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/55.pdf"
}
